[刺客信條攻略] 其實搞暗殺都可以搞到好似意外身亡咁

搞暗殺其實係唔洗用刀架, 識揸車就得
香港鼻屎咁細, 知對方架車車牌就可以做野
令計劃個仔都係交通意外身亡

所以基本刀法唔好果d刺客, 可以考慮下學習基本車法

意外身亡應該係殺手47

你咁撚叻唔示範下？

上次個的士佬車斷人腳無事
仲有錢

香港啲法例真好笑
車死人先兩三碌

真正堅勇個班拉得7788，e加勇個班手足仲未夠膽做呢d野

因為鄭鏡泉收藍絲錢 所以唔使拉

我都想講哩套電影

有無意外師嘅職業解鎖

突登開車撞人死係會有機會控告謀殺,只係好少人會告依條

開鷹眼慢慢行近

停車場果幕真心犀利

呢套睇完真係會疑神疑鬼⋯⋯